寶星中心又出沒啦

大家又睇唔睇好

自己上fb問啦

乜唔係狗也不屌嗎

尺數 座數都唔同

唔係上翻540萬咩？

100 萬啦 !

2006年阿媽83萬買
俾我住緊唔洗交租